班黑警比示威者打一日就咁多野講

你地副gear就國際lv，不過香港示威者未到國際lv喎